對不起..情緒已崩潰..

頂左好多日..終於頂唔順..
食鎮定劑安眠藥都幫唔到..
今晚終於入左急症..

北區醫院今晚安全，除左訓床case會有一兩隻狗跟..
門口位置及裡面都無狗..
而且少人..
如真需要建議可選去上水北區醫院。

好好休息⋯

加油呀

一個都不能少

雖然唔少連登仔唔鍾意野餐嗌
但都想同你講聲加油
抗爭永遠唔係一朝一夕就成功 而係需要時間
呢個時候唯一盡力做
希望日後香港重光之時 身邊仍然有你陪我哋一齊見證同埋分享啦

唔係未報 只係時辰未到 時間會還我哋公道

我地一齊行落去

已經好努力..希望還可以撐下去

謝謝巴打

加油 你並不孤單

有我哋一齊陪你撐

香港需要你，好好休息，等你歸來。

休息 撐住 要人陪吹水甚至食早餐我地都會陪你

Take care !

加油我哋會等你

慢慢休息完先再諗其他野一生人流流長，留得青山在又有咸書又有柴燒

同埋其實盡力就好，唔需要自責亦唔好太chur 自己，記住你已經盡左力，有好多同路人幫你行/ 如果你想亦可以等你一齊再出發。

總之，放鬆休息，共勉之！

身邊仲有我地
我希望每次遊行都見到你同我地一齊行
比心機 唔開心就上黎發洩

巴打撐住呀 唔開心去睇下啲打狗片
個人會豁然開朗

頂住呀

我係絲啊..巴打..

感動..謝謝

失落感、無助感真係好重。我會記住你講嘅，我地係同路人，即使而家身心未必容許我上街，我精神永遠都同大家一齊！謝謝巴打